當年RO 音樂，今日拎返出黎聽都唔過時 ...

成隻game 用心係音樂

聽住斐揚吉芬隻歌真係喊左

唔好再唱奏RO啦
同一個老豆出既咩春之樹真係有樣睇

點睇魔力寶貝d bgm
魔法大學

成個莎蓮娜島D BGM都係世界級

莎蓮娜果d真係
不過好多我都好鐘意 里堡、伊村

魔力melody 係ok, 不過midi feel

天津

入左落手機聽
peaceful forest
theme of Geffen morroc Payon
streamside

用佢個名出咋
親生老豆最近先接返手改返哂d趕客野
但都冇哂人玩lu

完全一樣

呢幾首好放鬆

仲有ancient groover, theme of juno都好正